大家，可唔可以應承佢？

毒撚真係好撚慘 出黎社運都要比人歧視

受盡歧視的毒撚

香港年輕人們，如果你哋想勝利，就要放低所有古老同封建嘅思想。

正所謂無捨即無得

咪就係多得你呢啲咁嘅人囉，成日搞分化、內訌，唔係做嘢嘅唔該唔出嚟啦

大家同路人 真心無諗過樣既問題
發夢握過好多巴絲打既手

否則你哋只會係第二個林鄭／刁大。

因為你哋根本連些少唔同都接納唔到。

甚至連人性都無

應該似老野黎
兇神惡剎個種
D港女一受精就亂屌人

好耐冇握過女仔既手

出得黎幫手仲睇樣？
係咪short撚左？

姐係講明黑衫 佢著紅都當自己人？

大家都係同路人，一定唔會咁衰

7/13 光復上水 15:30 北區運動場 7/14 沙田遊行 15:30 車公廟

無計，絕大部份嘅香港年輕人就係一班ldiot

除左卡碧，我會當所有手足係好兄弟姊妹

我都希望係咁，因為香港社會已經充斥太多嘅痛苦…

吓...有人咁做咁搞笑

我應承佢!
我唔會

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

如果妳係一個女仔，我好擔心妳嘅承諾。

毒撚都想出力幫香港

可以呀

其實想表達d咩？

一齊行既，又唔係搞破壞或者影人樣既，點解唔係自己人？

即係阻住人打藍絲既後生仔都係藍絲

我都係想幫吓手啫

YES

調返轉,影人樣既就算係後生仔都係藍絲臥底

Sorry囉，毒撚有咩錯

外表打扮喎 關行動咩事

我應承你

無錯

邊有人政治潔癖到連樣柒都唔比
唔通走去屌畫家叫佢著番件衫咩

肯出黎嘅
全部都係男神女神
年老定後生都係咁話

推

真係有佢講到咁衰？

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂

但係帶晒口罩 點睇樣

人地講得即係被人嫌棄過啦 成班係度我唔係我唔係有撚用咩

有次發夢唔小心手臂掂到隔離個位絲打隻手
太熱有小小汗
即刻俾佢用嫌棄既眼光望一望 再係咁抹隻手

心都酸埋

你係犬

真 男女老幼既手都掂過好多
但完全無留意過樣貌

你就好 我從來未握過

開係時事台做乜

樓豬好慘
戴口罩都比女feel到係毒撚

推
要將所有個人偏見放低
先可以贏
大家要目標一致
槍頭對準林奠

不分化 不割蓆

CLS 出黎示威都要face check

做乜撚野佢句野邊到分化？

唔明，發生過咩事？幾時有人以貌取人？

手足無得抖，學生自己走
紙皮成本低，生命成可貴
連儂唔突發，俾廢老任拆

喂，咩外表既人，同一理念既就係自己人啦
歧視人把撚呀

因為你未留意過 所以先夠膽掂遮

戴曬口罩點睇樣？
鍵盤戰士寫嘅毒撚心聲？

好彩有口罩😷

大是大非前邊會意咁多
介意就唔會去幫手啦

會咁架咩屌唔好歧視我

平時連登公海都成日有人狙擊動物台毒撚

好似係我寫

連毒撚自己都會歧視返毒撚添

毒撚，we connect

CLS, 說好的不分化呢？

次次有公仔佬出去 側邊啲人都會眼望望 驚係收錢搞事 但最後原來勁斯文 好聲好氣

不嬲唔係呢啲咁嘅人

咁大個仔第一次掂女仔手就係發夢嗰時幫手包手既絲打
當時真係心跳加速 面紅耳赤
跟住隔離個巴打見我咁樣仲話我係唔係好嬲 遞咗支鐵通比我叫我去打狗
利申:發夢咋

好撚慘

我一定唔歧視
但有啲人有臭味或者皮膚病我會彈開少少

借個位po

push

佢句野好難明
但我覺我佢意思唔係笑毒撚

遊行見到好多高大靚仔, 真係好正

利申: 生得樣衰 着衫難睇 自己一個去遊行

溝通到就唔叫毒撚啦下話

你就真係失控啦

有相同理念嘅就係同路人
唔係同一隻色衫嘅人囉

我估佢應該係想大家唔好再因為同路人嘅外貌、身高、髮型、衣著打扮唔岩自己心水就惡待、唔幫佢手。

例如俾煙燻到對眼腫晒嗰陣都唔幫佢沖洗掛。

依你邏輯速龍都黑衫 仲唔係自己人

明明大家都係人，都係香港人，我就唔明點解要成日標籤呢個、標籤嗰個，其實有咩意思？

係咪真係覺得咁好玩？

用心良苦

咁又點解釋我會無呢種傾向？

咁成個香港社會嘅歧視標籤都真係由女性搞出嚟，女性們唔好諗住不負責任。

我短頭髮比人試過當黑警圍

唉，個運動變晒質

只要係同路人我都當自己人

發夢個日同啲陌生巴打不知幾好傾，大家都戴曬口罩，點以貌取人啊大佬。
利申：肥毒絲打

佢咁寫似係外表mk多過毒撚

咪撚分化啦 出黎又唔係為左溝女 有咩所謂

At least 我身邊個啲絲打唔係

我知係邊個寫
條on9仔post過上fb
真心一句：自己樣柒唔好賴人

毒撚邊夠膽寫呢啲野

毒撚淨係敢將啲心聲貼上去

本美女表示ok!

我真係無，咁我係咪唔係人類？

我估你可能唔係「有條件果班背心熱褲後生港女」掛

應該係上海灘賭聖

一定唔會
發過夢都知大家坐埋同一條船
根本唔會挑剔，多一個就多一個

每一位都係英雄

短髮絲夢見自己成日被觀察

我遊行都企開好遠，廢事比啲女「㗩」我

野餐個時？

咪ff咁多啦

好撚多mk當嘉年華帶埋條女出嚟影相
正仆街

我發夢見到啲巴打個個都好好喎
見到有女仔拎重嘢一定會幫手
要退個時太亂我仆低咗
有個巴打一手拉起咗我一齊跑走
你地個個都好型架 唔會歧視你地

應該係講緊呢d 毒撚唔駛對號

各有各做 勇武組歡迎你

人帥抗爭者，人醜性騷擾

好 我應承你你

邊個睇樣

畫家我地絲打都支持，你個樣衰得過畫家定你同人溝通有問題

唔係我寫，我只係負責影低

屌而家呢個世界
出黎抗爭都要講樣
咁成個連登都應該唔合乎標準

我都冇諗話係你，，我過寫紙個人。冇人禁高寫完貼完影完仲出po

其實戴左口罩唔知咩樣，但一見到身形都略知一二

但呢位巴打似乎受過不禮貌對待

喺歐美社會反而少見到呢啲情況

其實佢會唔會諗多左。。。
冇見過有人介意囉一直

可能喺需要幫助嗰陣無人嚟幫掛

有無覺得佢好ON9

帶口罩可解毒
好似係

會唔會個樣似支那人

可能個樣似老解

曲線讚自己靚仔

Btw 我因為工作關係嘅緣故，見過唔少呢類嘅情況(多數都係年輕嘅女仔搞出嚟，只不過俾我發現咗鬧完一餐之後，第二日劈炮唔撈)。

係咪站著如嘍囉左廿幾年

毒撚的我對自己說 不用介懷這些 只為抗爭

up

啱啱正想問有無人知伯伯最新情況
伯伯真係好傻 雖然咁做真係無謂同無用 但係都唔想見到有人有事

我都唔知佢講緊乜其實如果係 唔好唔當佢係隊友/人 咁就成句通左 宜家係無左嘅唔字 完全唔知佢想表達咩定佢寫漏字？

雖然伯伯暫時冇事，但而家需要義工，麻煩幫手share下

講真 出到黎咁樣呢啲女都唔慌係真心為件事 都唔知係咪為識仔
你話我分化都係咁講 有乜理由出到黎 如果你係真心為件事嘅無乜可能會差別待遇出黎嘅人㗎嘛

會唔會係佢太敏感邊個有心情歧視呢個歧視嗰個，唔好諗太多

真係估唔到有人咁仆街
我之前遇到既一男一女好好人，好熱心咁幫人包

絲打係咪都係義工？

其實發夢果陣男男女女都口罩護目鏡，在加上咁嘅環境，邊到仲留意佢係唔係靚，係唔係毒

唔出奇 肯定有啲人會著到好暴露出黎唔知做咩

我未入tg gp, 而家幫手做文宣

會唔會凡係髮型、衣著越潮嘅人都會咁？

希望搵人勸伯伯快啲休息 長命功夫長命做啊

眼見都大把人出黎嘻嘻哈哈

咪係
真心唔明貼果個做乜9
依家去PARTY YO咩屌
咪撚分化

次次想扶啲人落膊都話唔洗唔洗
啲女仔應該係怕羞唔敢掂我隻手

唔會既 應該無咁諗多 我多數靠自己落
次次扶人上膊都差啲比人扯返轉頭差啲仆街

除非成身瘡爛身爛勢或者痴肥，唔係既話上哂罩戴哂頭盔鬼知你毒定唔毒
試過同個絲打一齊企左成日，到走時見樣女神級

假膠都咁認真回。。。有啲內疚

我都試過發夢俾金鈕假膠都咁認真回。。。有啲內疚

我都試過發夢俾添美道想上膊既人差啲扯落去
明明自己都有啲份量

如何應對三毛帶風向

不分化！

邊個歧視人 好出黎道歉

句野好柒 三重否定句
之後個意思重要係錯既

正想講 點解會睇到人咩樣

啲字又柒
真人應該幾撚樣衰下

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

以為係鄺神呼召

on99
帶晒口罩撚睇到樣咩
毒撚更加多人呵護喎
怕佢自己一個有危險
我未見過有人嫌戲同路人
分化死撚開啦
仲咁多人推cls

Er其實唔係大家都戴左口罩架咩

睇清楚樓主啲偏頗到極既分化言論
毫無根據一味9up

事實既話就講清楚咩工作咩情況比實例
唔好一味話係就係

阻一阻你
請大家留意『大家，可唔可以應承佢？』呢個分化post

其實出得來都係同路人
點解要睇人地係咩樣來决定係定唔係
出得來 係同路人既有咩事就要幫手架啦
總有個個都載曬口罩 點解會睇到咩樣
其實真係有咁既事？
發夢係前面都無見過有人以貌取人
前面有時忙到仆街 總得閒有時間睇樣揀隊友咩 幫得手既都係隊友

利申 都係十幾歲既年輕人 真係唔明點解要睇樣

其實我握完都唔知佢巴定絲 我申隻手出去 有人要幫手就握架啦 總邊有時間理得咁多 握完一個又有下一個

睇到鐵通個個位 真係忍唔住笑左出來
好耐都味試過由心咁笑出來

七 月 十 三 ！光 復 上 水

如果係真既話 好懷疑佢究竟係咪真心想出來幫手
點解連包保鮮紙都要揀人來包

[Lennon Wall] 你個信念會唔會因為張紙畀人撕左就改變？

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

請推post：

發夢出過咁多次都未見過有咁既事發生

會唔會自己諗多左

推！！

最慘有d人戴左口罩都難掩陣柒味

日日洗頭都係油頭毒撚，天氣一熱就成頭油，我都唔想

你可以朝早起身先洗
噴埋香水

巴打

你on9
女仔一個人就多人睇住既
男仔尤其牛高馬大都好少有人睇

聽你咁講 我都突然之間好開心
六月以嚟 心情真係一日差過一日
可能有時集會時候既眾志成城 要走一齊走既義無反顧 連儂牆見到大家既努力付出 都會開心一下 但係翻到屋企 記起依個食人政府仲當權 濫權警察繼續逍遙 再睇番612 71 77 d警察發癲片 又記翻起幾位逝去既烈士 比人拉咗既手足 仲有癡線佬畫家都流眼淚
心情又會沉重翻
我估咁多位巴打絲打近來心情都同我差唔多
所以成功令你一笑 真係好開心

完全冇留意過咩樣